劉祖圖 劉進迪 有咩共同點

5cm後開估

唔知喎！

都唔鍾意王姑娘

lm 再估

同劉進圖一樣

錯

都係王姑娘隻性玩具

你反反哥？

開估 兩介人都姓劉

點錯呀老友

只知兆健同日本妹既共同點

黃衫幾型

共通點

唔知wo

劉祖舜係張俊傑私生仔

佢搵人打我